При проведении аэрофотосъёмки была получена фотография, на которой видны два шлейфа дыма от паровоза. Одной клетке на фотографии соответствует $50\unit{м}$ на местности. Известно, что один паровоз двигался равномерно по кольцевой ветке железной дороги, а другой с такой же скоростью по прямой. Определите:
\begin{itemtask}
	\item направление скорости ветра;
	\item радиус $R$ кольцевой железной дороги;
	\item отношение скорости паровоза $v$ к скорости ветра $u$;
	\item направление прямой железнодорожной ветки (выполнить построения с помощью циркуля и линейки)
\end{itemtask}